生存的意義

就係冇意義

『孤寂，是存在的本質。

任何一個人的「心」，都是52赫茲的深海鯨魚。

你出生的時候一個人來，你走的時候一個人去，
只有中間一段因為各種製造出來的忙碌，
遮住你的「初眼」，使你暫時忘記「存在」這回事。

我們中間這段路，都是對生命初衷的暫時失智。』

——龍應台

就係搵出真正嘅意義

死？

上帝早已預備